\begin{table}[h]
\centering
\begin{tabular}{>{\centering\hspace{0pt}}m{0.281\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.34\linewidth}>{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}m{0.312\linewidth}} 
\toprule
\textbf{Classe}   & \textbf{Part pour 2016 (MAE)} & \textbf{Part pour 2016\_sim}  \\ 
\hline
Eau               & 0.2                           & 0.2                           \\
Forêt             & 83.1                          & 84.3                          \\
Agriculture       & 16.6                          & 15.2                          \\
Espaces urbanisés & 0.1                           & 0.3                           \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption[Part du territoire d'étude occupée par chacune des classes d'occupation du sol pour l'année 2016, observée et simulée]{Part du territoire d'étude occupée par chacune des classes d'occupation du sol pour l'année 2016, observée (MAE) et simulée (\textit{2016\textunderscore sim}).}
\label{tab:tab11}
\end{table}